高永文同邊個撐枱腳？

梁振英?

7月14日

佢兩個有無做過愛

醉愛CY

笑緊777